大家，我地唔係動員力低，我地係自發性強

我地跟本唔需要好似佢地咁組隊去做野，我地每人都係自發去做野。

破壞左既連儂牆唔需要半日就可以收復返。

我地依家係要同對家鬥長命！

講人數一定係我地多，佢動員出來拆我地就貼，講毅力佢地一定唔夠我地多，同埋佢地人少要付出既勞力一定比我地多

我地依家係要堅持貼到十一以後

我地唔需要做強者，相返我地要做弱者，顯示佢地比我地做成更加大既破壞，無差別打人，要警察冇得辨駁佢地既偏頗

聽日見！